有冇人俾票站抄低生日？

我個fd啱啱去投票
去登記身份證攞票果陣
職員A check完身份證
轉頭同職員B講
「抄低啦 9707啊」
而我個fd係97年7月生日嘅

想問有冇人都遇到同樣情况？